隆重宣佈本博士強勢加盟lihkg

可喜可賀可喜可賀

ADMIN可唔可以拖隻高葵株式會社落黑洞, 佢係度搞事阿

本博士幫你嚴責佢

食屎啦你